賽後藥檢發現克羅地亞球員使用禁藥

好笑